旺角好大雨

頭先喺whatsapp群收到，唔無喺咪回帶

有無巴打都收到

好大雨

我都係得一張，希望有更多

好大乳

乳細有時頗大

無巴打有

無人理

瞓前一推

彌敦道始創中心門口